一人一首冷門西洋歌

Arctic Monkeys -The Bakery

The day you went away

我们中国人唱什么西洋鬼子的歌！

Shattered dream

Bella Ciao
如果無Money Heist應該無人識

一見d人youtube幾千萬views既歌都叫冷門就好triggered

M2M第1隻碟D主打歌唔算冷門啦...

crazier --taylor swift

呢首正呀巴打

all too well

Daniel Powter - Best Of Me

Lenka第二隻碟打後

我個名